CPU 有冇壞?

想問各位粒cpu好似下面張圖，會唔會用唔到?

你zoom埋d睇下d電容乜事

好似跌過落屎坑咁
用火酒+牙刷省下佢，再用乾布索乾佢睇下變咩樣先

佢係融左，唔係污糟左

咁玩撚完咗

嘩 搞咩搞到咁

我二手收番黎，唉

開唔到就係，一開cpu fan同火牛fan轉一下就停

超壞咗？

燒左啦

左上角粒電容收左皮

1想知點做到
2電容好平,前提你要識焊
3睇你好唔好運,我無左一粒都仲超到頻

你個情況好嚴重,應該可以拎去掉

第一張圖睇左邊Socket pin係咪有個位凹左?

我冇超頻
二手野唉

唔知邊度

呢個位
睇落好似有d陰影咁

咩U?邊度入手,淘都唔會咁既樣:

啲電容爛晒定燒咗？左上部分黑晒

燶撚哂

窮撚買埋啲二手貨又唔check清楚預咗

但一睇就知唔對路喎 仲俾錢